戴耀廷發表最後「贈言」 會以進入曠野心態面對牢獄日子 望仍有一天能與大家相見

警方於上月初清晨大搜捕53名民主派人士，指控他們參與或組織民主派「35+」初選涉違反港版國安法中顛覆政權罪，2月10日所有人都順利續保。惟今早，多名被捕人陸續收到警方通知，要求他們將原定於4月的續保報到，提前到本周日（28日），估計50多位被捕者已全部被通知要提前報到。有被捕人透露，警方要求他們帶同保釋紙，明言續保當日「有機會做啲動作」，亦有不少被捕者相信屆時將會被落案起訴。

初選發起人戴耀廷在Patreon指，相信獲繼續保釋的機會不大，他會以進入曠野的心態面對牢獄的日子，仍有平安，日後會透過家人把自己想法與大家分享，望有一天能與大家相見。

參與超區初選的荃灣區議員岑敖暉也向傳媒表示，「收到國安處通知，28號兩點鐘提早報到」，估計屆時會被落案起訴；參選港島區的東區區議員鄭達鴻則透過社交網站表示，2月28日續保時「預計將會落charge（落案起訴）」，另一被捕人士、中西區區議員梁晃維更預計，自己將會被通宵扣留，到下周一（3月1日）被押上法庭正式落案起訴。有被捕人則表示，今次要提早報到，與警方打算進一步調查和落口供有關。

而家個講法係有新調查方向
要做多次錄影會面

林卓廷咁講

煲底見

唉

信佢，始終佢做慣ICAC都熟popo手法
同埋popo都無需要昆佢

臭格一下子都坐唔到五十幾人

警方要求他們帶同保釋紙，明言續保當日「有機會做啲動作」

》咁要落charge就咩都唔帶都會charge架啦，不過真係有可能係部份人落charge部份人只係錄影

可能
警方要求他們帶同保釋紙，明言續保當日「有機會做啲動作」個d>落charge

新調查，叫佢番去錄影個d：續保

都唔定

發表贈言
係咪發表講話啲fd啊?
贈字本身咪動詞

預告港版2.28事件

手足

林卓庭個個話錄兩個鐘姐 搞咁多叫你去講兩個鐘咩
咪帶埋上庭 證明唔到不會再犯 咪冇得保釋

唉 !

點解仲要做錄影 佢哋唔係都唔會講嘢架咩
希望冇事

可能唔同人有唔同處理，但35+搞手果幾個就好大還押風險。

區軒我覺得都暫時未搞既
佢都係齋協調 攬炒係benny提出

但benny+ 抗爭派班後生好危
民主黨，阿布泰，李芝融，李國麟，劉凱文，袁偉傑，安德里社民連佢地無簽抗爭派聲明，應該比較安全

高佬條片講得好清楚
用個差佬同佢講係錄影 無其他手續
同埋佢前執法人員既知識，覺得咁大壇野，唔會咁短時間落到案，一定係搜完證又要不停落口供盤問，所以今次會係搵佢地盤問

同埋肯定唔會所有人都告哂，老實講，如果要告哂，唔駛搜都直接落得案，跟番初選個參選名單就得
當然，民主黨唔簽抗爭派聲明，對攬炒既取態，亦都好扭擰曖昧，佢地係安全系數最高個堆，高佬被落案機會微，唔代表其他人都係
有簽個堆，especially抗爭派個堆，悲觀係可以理解